請問藍廢甴分身(狗隻#389613)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
我公開呼籲黃世柒及其親衛隊另立討論區

藍廢甴老屈完大量手足做五毛之後仍然死撐藍廢甴
行為口徑亦同真正嘅藍廢甴極度相似

關我個post 咩事？真心問

老鳳又老屈 就係你件垃圾一直縱容五毛搞到連登變垃圾崗

成班五毛同波台狗玩互屌玩離間玩左咁耐你條契弟理都無理過

所謂狙擊人既老鳳，唔會理波台狗
所謂狙擊人既老鳳，同波台狗 fd 過打 band
而波台狗搞事就一直無人理

我可以簡單推論到：

有班人係被老鳳容許響呢度搞離間

證明佢喺你個post #45吠緊

收爹啦黃世柒，你連坐監嘅手足都屈做五毛

以後叫佢藍廢甴
黃?佢冇資格

關我 9 事呀，你咪自己 email martin oei 囉

你咪繼續扮睇下有冇人信

以後叫你老花啦，扮捉五毛其實小罵大幫忙，最過份搞分化果班就唔撚理

你地講得多就係呀

貼你自已身份囉，反正黃世柒都話唔出真身就係五毛

你唔貼就係五毛，你主人講既

on9

你扮黃扮激ar ma，係度離間手足，又唔肯出真身，呢D咪五毛囉屌

你自已係youtube 成日咁講，原來黃世柒先係最大五毛

哦

用番你平時講D野，你駁唔到就扮型單字回覆

on9仔

藍廢甴 = 滲透德國嘅曱甴
德國有冇國安? 可以報埋

又唔見你搞分化班五毛 走去搞個幫手足搞 BNO 平權既手足

你條撚樣10 年前已經俾人屌

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

走啦，世柒淨係識分化，屈毛

坐監手足=五毛
叫人續BNO user = 五毛

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

DAI ADORU 呢條友仲痴線過 martin oei

由頭到尾得 五毛 = 五毛

25鎊做會員去寫封垃圾信就叫幫手足

你估人地英國真係因為你黃世柒講一講就平權咩

你繼續扮唔係黃世柒Lor，跟本無乜人識DAI ADORU

除非你同佢交過手

又屈，由頭到尾淨係講 martin oei 係 policy 既 contributor

達成平權係所有人都有份，但 martin oei 97 年已經拎左 BC，呢 23 年都仲一直搞緊 BNO 平權都係事實。如果唔係點幫手提供 5+1 呢條橋等英國政府可以響唔洗立法下快速出到救生艇？？

如果唔係有人 2x年黎一直默默做野，知道有呢個 methodlogy，咪好似澳洲美國咁一直未開到

BNO 五加一點傾出嚟- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

十年前有玩網典同中文維基無可能唔識 DAI ADORU 呢條契弟

睇睇下，我去咗花生台，中。奉勸：獨立思考，唔好柒上腦，商人傷人。

五毛狗

手Jok 上見手足投稿

得啦，你繼續扮

你地屈我就會變 martin 咩

黃世柒傾過幾多野，5+1入面contribute 左幾多無人知

但佢個人鐘意認屎認屁就唔係第一次

早於2006年的蘋果日報，李八方的《隔牆有耳》專欄已有提及︰「黃世澤係中大政治及行政學系有教part-time ，佢寫文通常叫自己做中大兼職講師。八方聽聞，有d政政系教授對佢有意見，因為佢教果個course 已係上年上學期結束，下年搵唔搵佢教仲未知，但佢仲周街自稱係中大兼職講師，好似太老定。」。

無人屈你，你自已唔出真身就係你問題

哦，咁你點否定佢冇 contribute

你主人成日咁講，你有咩問題咬返佢

不過唔好自已咬自已就唔好啦，要入青山我幫唔到你

contribute 0.0001% 都叫contribute

然後唱通街話係佢功勞，會唔會on9左D

成班五毛異口同聲集體 discredit 一個 contributor 好笑D喎

唔係significant contributor 都唔好意思講出黎，不過世柒份人鐘意認屎認屁就好難講

五毛努力 discredit 人

BNO 五加一點傾出嚟- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

達成平權係所有人都有份，但 martin oei 97 年已經拎左 BC，呢 23 年都仲一直搞緊 BNO 平權都係事實。如果唔係點幫手提供 5+1 呢條橋等英國政府可以響唔洗立法下快速出到救生艇？？

如果唔係有人 2x年黎一直默默做野，知道有呢個 methodlogy，咪好似澳洲美國咁一直未開到

有無諗過係世柒個人問題？自大鐘意奶光環，其實佢contribute 丁屎咁多就要衝出黎認叻

你咪繼續扮唔係世柒你做緊既柒事同佢一撚樣

黃世澤經常就網絡現象發表文章，在文字亦常流露對中共的厭惡，指她經常煽動「自己人打自己人」。又認為網絡上充斥著大量五毛黨，對於與他意見或政見有別的網民留言黃皆認為是「五毛黨所為」，亦視他們的留言為「纏擾行為」，更多次表明擬以法律手段控告與他意見有別的網友 ，黃亦言明禁止網民將其博客文章轉載至討論區。

抗爭本身就係每個人負出少少，靠集體發揮出大既影響力 我已講過 martin oei 係 contributor，佢既角色係比意見英國政府令英國政府快速平權。呢個亦係點解英國可以上年 8 月頭已經開 LOTR 比人走

但美加澳就一直 stuck 響唔同既階段

你咪繼續 post DAI ADORU
佢最出名就係響獨媒寫完d飛機文，轉頭響 wiki refer 翻自己 d文當 source
佢唔止寫過 martin，呢條友仲癲過 martin oei 十倍，你可以睇下

你又知係世柒既意見加快左5+1？ 唔俾係英國MP諗出黎？

五毛努力 discredit 人

BNO 五加一點傾出嚟- MO's notebook 4G 黃世澤的筆記簿

如果唔係你同佢交過手你點知又唔見DAI ADORU屌其他人？

你繼續扮唔係世柒啦